其實係唔係好多人唔明香港法律101條

琴晚既情況可以有人將佢㩒低，拘捕佢，有晒人證物證，就算犬放人/轉頭咬返你，你都冇事。如果我係度都會咁做

利申發夢自己係武勇派

又推人去死，畀人告，請律師，坐監留案底影響一生，到時你咪又食花生

呼籲用「公民拘捕權」嘅巴打們，不如你地自己約出嚟示範一次。